香港就有這麼一群奇怪的人....

香港就有這麼一群奇怪的人，本身是最底階層，利益每天都在被損害，卻具有統治階層的意識。在動物世界裡，找這麼弱智的東西，都幾乎不可能！
更甚者，他們還在每天痛斥那些保護他們利益、捍衛他們權利的人！

Agger

推

林語堂

聽講唔係出自佢 d人誤傳(好似係)

。

女義士被凌辱
新屋嶺集中營
航空業大清算
爆眼護士之仇
二阪坊斬人案
元朗警黑合作
五大訴求全無
被捕者七百餘
六位義士死諫

乜仇都未報到，香港人已經善忘晒？
我地絕對唔可以習慣，手足們重拾憤怒，繼續上街抗爭
８２４上午和你塞，下午觀塘遊行
８２５荃葵青大遊行

和理勇武，不分你我！光復香港，時代革命！

覺得今年dse中文閱讀卷魯迅篇文好應景

講個笑話，華人智商高

其實華人智商 真係好高, 只係用錯左方向
只用在 搵錢 方面

華人搵錢真係好叻, 其他野真係算鳩數

斯德哥爾摩症候群

夠猶太人同印度佬叻咩

Sorry，講搵錢，可惜偏偏食正全球化最大利潤搵最多錢嘅跨國大企業全球品牌超過一半都係鬼佬，剩係投行知名嘅都係外資華資死撚埋一邊去，香港重商咁多年數嚟數去咪都係只有誠哥衝出香港，可想而知華人

根本原本香港好撚有錢，根本無人要住湯房，無人睇醫生要等咁耐
但係呢個奶共仆街政府就送曬d錢去支那

當提出用 linux 時，呢 D 生物就會出現

ＳＳＰ大把
來香港卻希望人地要有食飯權
（佢自己當然盡抐香港福利啦）

林語堂原文
中國就是有這麼一群人，為了幾個盧布，不惜出賣自己的國家和民族的利益，在報紙上瘋狂叫賣自己的漢奸言論，武裝保衛蘇聯，支持外蒙人民自己當家做主，在動物世界裏找這樣的動物幾乎不可能.

講緊護住機場嘅人

IQ同wisdom 不嬲兩樣野來
個人認為IQ咁quantitative 計出來去睇智慧咁in depth既野好唔準

利申： IQ 143